平安夜點名post

準時8點正點名

嗨

又點

無睇到post既回post

你出街街

放膽就大聲笑